其實即使香港七百萬人支持港獨都好難成事

但係我希望大家唔好輕言放棄

有1成人支持都偷笑

希望大家唔好背棄理想

反抗從來唔洗鬥多人
你幾時聽過歷史上有反抗極權係講有幾多成人支持？
「回歸」唔係公投啦

你無睇民調

我覺得呢條題要分兩個層次，如果港獨是無成本的話，我估有約30-50%支持度，包括我。但如果港獨要犧牲身家性命財產來爭取，支持度近乎零。

我覺得民調好緊要
絕大部人有獨立意識 冇主權都唔會咁易比中國同化 之後就係寄望有機會再獨立
好多民族等左百幾年先獨立到